{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베이힐 풀앤빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 乳幼児と一緒に宿泊が可能で、補助寝具は追加料金でご利用いただけます。 朝食は1人当たり25,000ウォンで、小人は15,000ウォンです。 朝食は07:00から10:30までご利用いただけます。 プールやレストラン、スパ、カラオケ、ルーフトップ、ワインカブ、フィットネスセンターなどの付帯施設があります。 プールの隣にある広い屋外共用プールでリラックスして飲み物を楽しめます。 シークレットオアシスは独立した空間でロマンと余裕を感じることができ、温水プールとカバーナが提供されます。 エステダムスパは14:00から23:00まで利用でき、フィットネスセンターは宿泊客のみ利用できます。 ナルニアレストランでは、朝食、ランチ、ディナー、ルームサービスをご利用いただけます。 個人プールとジャグジーを利用でき、追加料金が発生する場合があります。 温水プールは事前予約が必要で、駐車とWi-Fiは無料で利用できます。 プールやジャグジーをご利用の際、一部制限事項がございますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "乳幼児と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、乳幼児と一緒に宿泊が可能です。補助寝具は追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり25,000ウォンで、小人は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "プールやレストラン、スパ、カラオケ、ルーフトップ、ワインカブ、フィットネスセンターなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールがあります。プールの隣にある広い屋外共用プールでリラックスして飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "温水プールはありますか？",
            "answer": "はい、シークレットオアシスという独立した空間でロマンと余裕を感じることができ、温水プールとカバーナが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパは利用できますか？",
            "answer": "はい、エステダムスパは14:00から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターは宿泊客のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、ナルニアレストランでは朝食、ランチ、ディナー、ルームサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "個人プールやジャグジーは利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、プールやジャグジーの利用には一部制限事項がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 514
    }
}